[國際] 係reddit開post後外國人dm問點捐gear俾前綫手足 請幫手

有圖自己睇
請幫手

推

pushhhhwhehh

push

pish

push ar

有冇手足可以幫到手
好似有TG GROUP可以捐物質

叫佢捐俾星火

比星火暫時應該係最良策

在美港人。
佢係美國既話我大概知道可以俾邊個。但如果唔係美國既話我只能建議係fb度搵hk support group。海外有好多呢種fb group。